【集思廣益】 貨幣逃出戰

以前大家都知道有線有幾難cut
而家有一個差唔多咁難拎錢嘅銀行
睇下大家可唔可以集思廣益點樣拎到錢走
我諗咗幾個方法唔知有冇用

1.
冇馬會account嘅開馬會account
記得要問職員拎智財卡
set 中銀自動轉帳
每日最多可以用張卡拎幾萬出嚟
2.
親自殺上去銀行
好似當年cut有線嗰個痴線佬咁樣
順手嘈下啲職員 降低佢哋工作士氣
3.
轉數快 不過本身我唔用中銀
唔知有冇手續費

大家有冇其他方法 可以拎到嚿錢出嚟